K2 follow me 無線洗車

有無巴打岩。9月買的，因為新公司有水喉洗車，所以唔洗用依部機。 放1800 有單有盒 包噴壺 香港原廠保養到2020年9月。
有意tg:

1800蚊買舊機自己洗

$20